蘋果話得3000人根本戇鳩

行撚到灣仔多人到震

毒果根本暗牙底收左維穩費

話有一萬人都好似報少左咁 出發果度多人到出左成粒鐘都未出曬d人

蘋果fake news？

聽fd講已經算報多

一開始佢係報3000
之後先改3000人3點起步 總數1萬人

Agger

剛剛睇完得三個人左右。我都回家了

好多人

根本戇鳩
大撚把人用鍵盤行緊又唔計

連登狗吹到第二次佔中wor

人呢

香港好快變做集中營城市
睇下新疆維吾爾族人比中共強姦緊
下個就到香港

吸乾庫房
移民嘅移民
撤資嘅撤資

好快香港經濟就冧
變即棄condom
結局只會同新疆一樣

港亡 > 家破 > 人亡

當全香港人換晒新身份證
「天網」監控系統就會空降香港
到時得兩個選擇揀
做中共走狗 or 自殺

港獨革命迫在眉捷
再遲就變晒無牙老虎